Mac book 需唔需要買Apple care?

Mac book 需唔需要買Apple care?

希望有人分享

Thx

錫住用唔洗買啦
買左5年 而家仲用得好好地

講真，你粗用過一兩年都換咪唔好買
你想用多幾年多個保障又有錢咪買囉屌

當年買MBA
個個frd都話自己部MBA好襟用，用5,6年都冇壞

我嗰部機用咗半年 啲電就好似倒水咁
去天才吧度檢查又話我部機冇事

applecare到期前兩日無啦啦部機叉唔到電
又book唔到天才吧
喺applecare到期嗰日夾硬去apple度問有冇得整

差啲要俾成萬蚊去整返部機 (換底板，叉電位，仲換埋舊電同叉電線)
好彩有買applecare

近年qc差到仆街
平機就可以考慮下唔買

買 我三年內換左舊電 換左個mon 回返晒本

等Arm啦 仲買
iPad pro性能已經拍得住i7
而家買最多買windows

我換左底板 喇叭 wifi卡 moon trackpad i/o board
張單show出黎都差唔多成皮

係好正我有個朋友壞左個火牛買過都五舊水喇

買啦 穩陣d
啱先換左芒 底板
又玩幾年